Trần Dũng-1653147-16CLC2
Project 1:
*Menu File:
 + New :Hoàn thành 100%
 + Open: Hoàn thành 100%
 + Save: Hoàn thành 100%
 + Exit: Hoàn thành 100%
*Menu Draw:
 + Color:  Hoàn thành 100%
 + Font: Chưa hoàn thành - Chưa tạo được Dialog
 + Line: Hoàn thành 100%
 + Rectangle: Hoàn thành 100%
 + Ellipse: Hoàn thành 100%
 + Text: Hoàn thành 100%
 + Select object: Hoàn thành 50%( Chưa tìm được icon toolbar
phù hợp nên không thêm vào)
*Menu Window:
 + Tide : Hoàn thành 100%
 + Cascade: Hoàn thành 100%
 + Close All: Hoàn thành 100%
 + Các tính năng bổ sung : Khi chọn vào Mỗi menu item sẽ tick phía trước
 + Hiển thị các child window: Hoàn thành 100%
--------- Tính năng bổ sung cũng như các yêu cầu toolbar của Project
*Menu Toolbar:
 + File: Hiển thị toolbar File(Mặc định khi Khởi động sẽ xuất hiện
 + Draw: Hiển thị Toolbar Draw(Không mặc định)

--------- Những điều còn thiếu ---------
 + Không làm biến mất được toolbar
 + Code còn nhiều điểm thừa thải
 + Không chú thích cũng như tách hàm rõ ràng